中學/大學靈異事件分享

不存在的男朋友

中學個時肥婆好黑人憎，咁我地d同學就好忍讓
但係唔知點解，有一日佢好似撞邪咁，同人講佢拍拖，有男朋友

消失的紙

話說上個sem我明明記得冇paper 要交，但無啦啦有fd問我做左 paper未，之後仲一直講做咩topics

傻豬

豬豬

留名

開sem先推返出黎